點出iphone 11最出

用咩信用卡大法好

聽日見！

lm

好似幾抵屌

2個月要1萬
冇咁多

買部iphone 11 pro賣返出去囉 蝕放200都賺2000丫

冇人要點算

退貨換返apple gift card

望望下個m 額 同粗邊…
其實係咪會望望下就慣

其實之前出x 果陣個個都話m額好核突😂😂而家我覺得都ok 呀 我d fd 之前打死都話xr 粗邊好核突 最後用左一個禮拜就睇慣左

payme 可刷
但payme 改2000上限

本身已有渣打卡同citibank卡係咪無回贈

冇迎新得一般回贈?

佢係簽一萬回2000定係一萬回一千，再簽先有10%?